end game搞到咁，xmen仲點入mcu

day of future past個time travel同end game個time travel完全唔同
點夾世界觀

reboot

唔同宇宙，穿越

REBOOT
係成個MCU reboot

想知點拆

分分鐘X-Men系列會重拍

【變種特攻】迪士尼被爆徹底將X-Men換角 只有死侍有得留低

唔會MCU reboot 繼續拍落去咪得，新一個Phase 根本唔需要有咩包袱，至於舊X men 你唔係諗住會計數下話，已經唔同公司話事，變黑歷史算

Xmen基本係一定會reboot先入MCU
好似Spider-Man咁